\documentclass[12pt,a4paper,oneside,openright]{book}
\usepackage{packages} % inserisce tutti le macro necessarie per il
                        % funzionamento
\usepackage{frontesp} % modificare questo file per i diplomi e se si ha
                        % un solo correlatore
\usepackage{setspace}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}


\setstretch{1.3}  %interlinea, mettere 1 per singola da usarsi per le bozze!!!

\begin{document}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=6cm]{images/logo.png}
\end{figure}

\title{Progettazione di un framework per il riconoscimento di emozioni da immagini basato su deep learning}

\providecommand{\entitle}{Design of a Deep Learning framework for the recognition of emotions in images}

\providecommand{\autore}{Leonardo Rossi}                        %candidato
\providecommand{\matricola}{242553}
\providecommand{\principaladviser}{Prof.~Stefano Cagnoni}  %relatore
\providecommand{\firstreader}{Dott. Ing.~Laura Sani}            %correlatore
%\providecommand{\secondreader}{Chiar.mo~Prof. R. SEMPRONIO}          %correlatore
\providecommand{\annoacc}{2017/18}
\providecommand{\corso}{Informatica} % corso di laurea in ??

% genera la prima pagina

\titlep

% indica l'inizio della parte introduttiva
\frontmatter

   \input{ringraziamenti}
   \tableofcontents
   \listoffigures
   \listoftables
%   \listofalgorithms

\clearpage

% indica l'inizio della parte centrale
\mainmatter
 %\input{abstract}
 \input{introd} % attenzione! guardare introd.tex per vedere come e' fatto
 \input{stato_dell_arte}
 \input{cnn}
 \input{dataset}
 \input{remokit}
 \input{exp}
 \input{risultati}

% da qui in poi \chapter genera un'appendice
\appendix
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\appendixname}\ \thechapter.\hspace{1em}#1}{}}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
\bibliography{citazioni}
%\bibliographystyle{abbrv}
\bibliographystyle{ieeetr}


%\cfoot{\emph{Finito di stampare il \today\/ utilizzando \LaTeXe}}
\end{document}
